無知一問 究竟4K medium graphic 定1080p high graphic好定

打機成日都唔知咩setting好d
resolution3840x2160 medium graphic
定 1920x1080 high graphic會好d

2k high 會好d

其實好睇個mon

姐係點？

有時覺得set低d graphic用4k 仲靚d fps又唔會drop

廣色域HDR>>>>>>1080p同4K